留意到 - 港毒之父（#42246）放左幾次假消息

紅磡沾仔記：好開心科技大學周同學22歲仔死得咁早！

明顯假Page 入面好快有人叫裝修
有人fc完發現有古怪 即刻走出來話可能搞錯

斬何妖把刀 原來係淘寶梳 大家快去問下藍絲親戚點睇?

改圖話刀係梳
好醒目話未fc
但明知連登最缺乏就係fc
好快幅圖就瘋傳

荃灣站內放TG？

有手足在場話係滅火筒

不過唔係想屌佢
係想屌你班連登仔真係唔會fc
上網咁得閒都唔fc比人撩兩下就信哂
現場我亂指間鋪話係美心 亂指個人話係藍屍
大家係咪即刻召喚神獸？

我地行動要大膽 但心思要冷靜細密
唔係報唔到仇已經比人拉左

留名跟進

如果見fake news post 就撳咗檢舉先

自己FC下，好重要

波台狗黎

一早block咗條友

波台狗

港毒之父出名3 毛黎 係波台都成日玩膠 佢放流料係想搞分化 支持樓豬檢舉佢 搞事搞非

條友疑似高級五毛 有團隊backup果隻
佢次次開post都有同一班人幫佢佢推上熱門
你下次留意下
我懷疑佢地仲會瘋狂刷click rate 極速上熱

港獨之父係HK01到做 專門負責上討論區帶風向 每次開post就會有大量hk01鬼acc幫佢刷正評 大家要小心依個user

養左隻港毒之父就係因為我地過份盲目

Push

推 希望連仔做野 ban 左佢

條撚樣冇性，人都敢X

我開成幾百個post
樓主先搵到我3個出錯fake news post
1%出錯都唔比

拉

01認證

真

即係故意做謠
Block得

以後要佢嘅post第一個回覆就係依個圖

條友警察黎
仲殺過人
一早比我地波台手足起哂底

佢人都敢 x
好過份

樓上嗰堆 259 小心d

佢夠撚膽X我咩？

Nben係咪就係俾佢X左?

好撚多25車迷
反唔到安就搵我出氣

早就BLOCK左 唔意外

直接block佢會唔會快啲？

哋屎啦
佢有咩唔敢

呢條友仲要係tvb打手
平時扮哂自己手足 想引風向
但睇多d佢post就知佢成日吹奏tvb又自爆係警察

起碼唔敢哋屎

咁敢唔敢返屋企返媽咪

放心 港父唔X弱智

你封得一個,都有千千萬萬個
自己做好好緊要

有需要留意下！

推

俾條𨶙樣再咁搞落去真係唔得

但佢殺人係真

鳩Sir d伙記

可唔可以講多d

點會計以前 你係最近密密出錯 一定係5毛

而且今日咁大件事你仲開咩艾巴咸勁過拉舒 完全唔係藍c表現

之前佢開個一個post吹奏某一個球員
話個球員入幾多球就殺幾個人
點知第日睇新聞真係又幾個自殺新聞

推推先條友個底好花下

推 一定要小心依條友

條友做警察架

條撚樣仲成日po農場新聞黎呃人click入去同埋試過吹風叫我地手足學藍絲整fake news
等國際傳媒唔信我地
我已經cap左圖 想知再講
總知呢條友扮手足扮得好真
大家要小心

佢係黑警黎

港毒之父=白衫警

一起佢底 全球分化 玩膠 tvb post 5 毛賤種狗 仲要係車迷

唔係話分化，但呢條友從來無掩飾過做警察
你話佢X過人佢會話唔講呢d

條友白衫

同一班人有你份

殺人

港毒之父老友

人都敢殺?

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

聽日可能出現嘅情況

驅逐共黨 光復香港

警告大家 咪再講港父x人

佢人都敢x

係cc tai玩膠

俾條撚樣再亂帶風向唔係辦法

條友警司級

輕輕一推

仲係到玩膠
係唔係狗根本唔係重點
發現佢係狗咪轉個ac再繼續
而家係要大家自動fc唔好咁易比人煽動啊

全盛波台可以幾25

屈錯人 重講咁多野
起下我底 一日出幾個post
成個ac幾百post 得1%出錯 都來捉鬼

樓上班25

CHINA
- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labeling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A.
Five demands Not one less

港父惱羞成怒

樓主rip

條撚樣仲要成日吹奏牙巴咸
但牙巴咸背棄祖國尼日利亞
即係吹奏259

你放針針黃絲靚女單野仲未同你計

樓主記得每日報個平安

咦黑警嚟,咪可以死全家

父哥都有今日

波台痴線佬

係

你個名

佢再出post即屌佢老母

Rip

父球都未x你，邊會到佢

父狗唔x波台手足
我係咁笑佢回塘都冇事

同佢冇關

你一直在玩命

好波

大水4

收到風佢係白衫高層
所以咁得閒日日係度開分化post

父哥唔x弱智姐

咪屈啦
弱智考唔到警察

做個iq test

件玩具爛咗

up

笑撚死我 仲以為波台post黎

佢撚夠波台狗啫

🎀

毒曱甴係green object黎架
同鳩硬冇親戚同一隊
新界南ptu黎架

你點知的

成個post有4頁都係波台狗25

25到

唔25就唔係波台啦

哇，呢個post好撚多已封鎖既人

Block晒上面堆人仲上咩連登

覺唔覺block人係鴕鳥行為

同睇戲唔睇羅拔迪尼路，阿爾柏仙奴一樣

你係佢老友
啫係5毛
blocked

我暗中查佢

唔好推

自己人查自己人

日日幾個post 混淆消息真確性

掩耳盜鈴

講事實算唔算25

唔抵得我開post有市場？

條友真係5毛黎，最近開左兩個post cap微博d小粉紅言論黎攻擊連登仔

已完全BLOCK
經常戰引戰

系

[內附名單][重要]各大學據點請主動出擊！

佢有多次被微博小粉紅cap圖抹黑香港人既紀錄

推 今次真係捉鬼 捉到應一應 想唔捉都唔得

又係波台狗

希望所有波台狗死後落地獄

波台盛產on9 假膠都算
有啲到依加仲玩膠搞事

佢哋似5毛多啲

好彩我轉咗會

係 我見勢色唔對 我都轉咗

你FC自己個腦先

TUI

收到風fax機壞咗你轉唔到會

係我做嘅

仆街 唔想再做波台狗 出街會俾囡笑

我屌你老母

Cctai 法師連比囡笑嘅資格都冇

磊哥